警方正調查一名涉刑毀男子被警員制服後送院 其後死亡

有傳媒報道，1名涉嫌刑事毀壞車輛的男子於本月7日被捕時反抗，被警員以膝頭壓住頸部、背部和手部，並用警棍擊打，該男子被制服後被送往醫院治理，翌日不治。

保安局局長李家超的書面回覆立法會議員查詢時表示，油尖警區軍裝人員當日下午巡經彌敦道時接獲求助，指1名非華裔男子涉嫌刑事毀壞。警員截停並搜查該名男子，過程中男子曾經激烈反抗及掙扎，並襲擊警員，最終警員在途人協助下，使用適當武力將其制服及帶上警車作進一步搜查及調查。

男子涉嫌刑事毀壞、藏毒及襲擊警務人員被捕，由於他身體不適，警員召喚救護車，將他送往伊利沙伯醫院治理，男子於翌日證實死亡。

他表示，案件現正由西九龍總區重案組調查。警方已安排法醫為死者進行驗屍，初步沒有發現任何骨折，亦沒有發現內臟有損傷。事主死因有待進一步毒理化驗及調查確定，警方會在完成調查後提交調查報告予死因裁判官處理及審視，而報告內容亦會包括死者的死因及警員使用武力情況。

李家超說，為免影響案件的調查和將來的司法程序，不宜評論個案細節。

黑警殺人填命 全家立即落地獄 屌你老母臭閪

途你老母人

收皮啦，屌你老母死黑警